港鐵扶手電梯及升降機簡介

據我平時了解
港鐵嘅電梯嘅有關安全嘅制同功能都唔係話百分百有效
例如夾手指掣，door close 掣。我建議可以向機電署要求佢嚴格檢查港鐵，同埋其核下嘅所有扶手電梯同升降機。此外，檢查時間務必要在日間進行，以便一般市民可監。
而夾手指掣一般位於升降機內門嘅空隙，一般喺開門時如果向內按道門道會即刻閂返。
扶手電梯嘅扶手帶當去到最頂轉彎入去電梯內部前，一般都會有一個防夾嘅掣，如果一但按下就會成條梯停低。
如果呢啲咁重要嘅掣都冇效，我地點可以安心搭狗鐵。
所以應該為核下所有扶手電梯同升降機進行一次詳細檢查，由港鐵去為每一部升降機出返一份詳細報口。

pish

Push

五毛警報極高
膠post警報極高
五毛升級分化
頭腦必須清醒
不被捕不流血
兄弟爬山 各自努力
自己做到幾多就做幾多

[更正] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」